# Regras da Guerra nas Estrelas

1. Seu objetivo é destruir o adversário.
2. Não é permitido phasers com mais de 15 Octawatts de potência.
3. Quem acionar a velocidade de dobra intergaláctica durante a batalha terá 2 Zorgs metralhados.
4. Não é permitido atirar com o escudo ativado.
5. Ambas as naves devem iniciar com a luz branca da paz (LBP) acesas.
6. Se piscar a LBP três vezes, é fim de batalha, com vitória para o adversário.
7. Antes de iniciar a batalha, cumprimente o oponente usando o R2D2 para transmitir 3 beeps.
8. O ataque com ondas giratórias vale 4 cabeças de Zorgs
9. Não é permitido o uso de criptografias de menos que 128 bits
10. Reconhecimento por drones é permitido antes da batalha (espionagem)
11. Não é permitido manter o escudo ativo por mais de 10 segundos.
12. Não é permitido o uso de cheats ou programas maliciosos.
13. Durante a batalha, os jogadores terão direito a recarregar suas armas 2 vezes a cada novo oponente.
14. Atirando com o escudo do oponente ativado, o tiro ricocheteia e você perde 2 pontos.
15. Fica invalidada a regra de número 15.
16. Ao termino da batalha, o vencedor deverá voltar a acender a Luz Branca da Paz (LBP).
17. O escudo será desativado após o tempo de 10 segundos.
18. Não é permitido o uso de efeito estilingue para realização de manobras.
19. Não é permitido lançamentos de mísseis de napalm teleguiados com aim assit.
20. Munições limitadas, podendo recarregar a cada 10 segundos.
21. Para se render use o R2D2 dê 2 beeps e pisque 2 vezes a Luz Branca da Paz.
22. A nave tem a capacidade de se teletransportar em pequenas distâncias.
23. A blindagem do drone so resistira a 3 tiros.
24. A nave pode coletar upgrades pelo mapa.
25. A nave pode ter duas cores: branca ou preta.
26. Conte com o Master Chief por 1 minuto a cada 10 tiros de headshot que conseguir, aproveite bem esse 1 minuto com ele.
27. Se encontra o freeza em algum planeta, lute contra ele e tente impedir que ele destrua o planeta.
28. Nao pode naves com mais de um quilometro de altura.
29. Todas as regras foram canceladas.
30. Se você encontrar o Voyager 1 pegue o disco de ouro e coloque no seu vinil para tocar.
31. A nave nao pode ultrapassar a velocidade de 2100 quilometros por metro.
32. Caso ocorra chuva de meteoros é necessário mudar o campo de batalha.
33. Caso a nave encontre baus escondidos, ganhará novas armas, aumentando sua força de combate.
34. No caso de uso indevido da força, o time deve ser penalizado com a expulsão de um oitavo de seus exercitos.
35. Caso o Darth Vader apareça corra para a nebulosa mais próxima.
36. Quando usar a velocidade da luz, espere 30 segundos para recarregar.
37. Quando o oponente se render não podem ser feitas quaisquer ações ofensivas.
38. Caso ocorra um ataque inimigo, devolva na mesma moeda.
39. Invoque galactus para atacar o oponente.
40. Apenas deve-se destruir a estrela da morte por dentro.
41. Se voce encontrar o sabre de luz de Luke Skyewalker voce passara a dar dano duplicado.
42. Quando destruir uma nave inimiga reportar a seus superiores.
43. Caixas de Pandora não podem ser usadas quando o horário presente tem números primos.
44. Atire em todos Pokemons que avistar.
45. Os escudos de energia da nave não poderão aguentar mais que 4 torpedos de íons.
46. A cada 7 pokemons capturados ganha-se 3 segundos de imortalidade.
47. Para se comunicar com estranhos, use o C-3PO.
48. Se você não alcança o Super Sayajin Blue, não desafie o Lorde Bills, a menos que esteja carregando alguma sobremesa.
49. Se matar o Akernaak, ganhe uma esfera do dragão.
50. Os Warddles são coringas quando aparecem livremente no campo de batalha.
51. Durante a passagem de um cometa, a nave que acender primeiro a Luz Branca da Paz (LBP), terá munição ilimitada.
52. Caso encontre o escudo do capitão américa, fique invulnerável por 1 minuto.
53. Quando sua nave recebe dano, ela apita.
54. Se a nave capturar um pikachu ganha mais 5 vidas.
55. Todas as regras que citam pokemons serão ignoradas pela sua insignificância.
56. Atacar com o escudo de invisibilidade ativado, ira desativa-lo.
57. Durante os meteoros de pegasus ative sua armadura para ganhar uma esfera do dragão.
58. Caso os vampiros assaltantes montadores de golfinhos apareçam no campo de guerra, de um grande suborno para que eles o ajudem.
59. Se o freeza destruir a sua nave, volte para a nebulosa anterior.
60. A cada 3 usos repetidos de escudo sem executar um disparo e sem receber dano, receba uma munição do tipo K.O.
61. A cada acionamento do escudo, o usuário deverá esperar no mínimo 5 segundos para acioná-lo novamente.
62. se encontrar o kuririn vivo,voce ganha um premio por tamanha raridade.
63. O vencedor da partida ganhara um relâmpago da força para o próximo jogo.
64. akernaak grita birrrrl.
65. Destrua 5 naves em menos de um minuto para ganhar o título de "Spree-Killer".
66. Caso o natal caia em uma sexta-feira 13, Jason irá atrás de vc montado em golfinhos púrpuras. 
67. Se Sasuke Uchiha aparecer, derrote-o com um Rasengan.
68. A nave que acertar o Titio Avô vence a batalha.
69. Quando a câmara secreta for aberta, todos os mestiços devem se esconder.
70. Ataques usando a Força geram Danos tripicados.
71. Caso o Spok apareça, fuja.
72. Cavalos de oito patas e coelhos de quatro podem tentar lhe enganar quando der meia noite.
73. Ao encontrar a camisa do Sport, use-a e se tornará imortal.
74. Imediatamente antes do amanhecer, os vampiros espaciais deverão se esconder da luz UV.
75. Ao capturar um Mimikyu, descarte todos os seus Pikachus.
76. Comer cuscuz com ovo lhe dá sustância e revigora suas energias.
77. Comer uma Ruffles prolonga o tempo em que voce pode prender a respiracao no espaco por 10 minutos.
78. A regra de número 100 só será aceita mediante citação do Mestre Yoda.
79. Colete 5 escudos e ganhe 30 segundos de invisibilidade.
80. Caso o inimigo se transforme em gigante, voce podera chamar um Mega Zord.
81. Caso seu X-bacon caia durante a batalha, o akernaak esta proibido de gritar birrrl.
82. Se Sauron aparecer, destrua seu anel.
83. Caso você encontre o chamado do ronaldo pelo rádio intergalático, chame-o para o seu lado pois a frota dele será de grande ajuda.
84. Caso apareca um Demogorgon, atire pedras com um estilingue de madeira.
85. Se voce estiver invisivel e atirar, voce perderah a invisibilidade.
86. Se houver algum Stark em naves próximas, exalte o canto das Chuvas de Castamere
87. Em caso de transações intergalaticas,usar o cone do silencio por medida de precaução.
88. Cada teletubbie do planeta Jeremias 13 libera uma quest específica.
89. A cada alien morto você ganhará uma torta .
90. Ao sobrevoar um cinturao de saturno, use o capacete especial 100RR.
91. Caso o Senhor Madruga seja visto, toda a frota estelar estará devendo 1000 Dracmas ao Senhor Barriga.
92. Derrote um inimigo e receba um Diamante Negro que lhe fornecerá uma Super Força, isto lhe tornará invencível.
93. Numa luta contra uma nave duas vezes maior, seu ataque será duas vezes mais forte. 
94. Os pilotos só devem sair de suas naves após finalizar todas as batalhas.
95. Quem conseguir a armadura do Homem de Ferro, fica isento de qualquer ataque por 10 segundos.
96. Carregar duendes no compartimento de cargas aumenta sua chance de encontrar planetas com minérios valiosos.
97. O piloto que der uma volta inteira na galáxia Andromeda em menos de 12 parsecs ganha um escudo que reverte o próximo ataque contra quem o atacou.
98. Se o celular do piloto descarregar, o jogador perde pontos.
99. Caso o capitão da nave morra, vote no Yopresidente.
100. O uso da velocidade da luz só permitida após a apresentacao do selo da Guarda Intergalatica.
101. Travis test
102. Travis test 2
103. Travis test 3
104. Travis test 4 -- drbeco forked
105. Travis test 5 -- drbeco forked
106. Travis test 6 -- drbeco forked
107. Travis test 7 -- drbeco forked
108. Travis test 8 -- drbeco forked
109. O uso do QuinJet só deverá ser utilizado mediante autorização prévia do diretor da SHIELD.
110. Se a nave não decolcar, vá a pé
111. Caso o Capitão América aparecer, o jogador ganhará pontos. 
112. Se comecar a chuver meteoros, abra o guarda chuva.
113. Se o zumbi morder voce, tome a poção de cura.
114. Caso o Doutor Estranho apareça, você pode pular uma fase do jogo.
115. Se o homem aranha aparecer, bata continencia.
116. Caso freeza apareca, jogue uma genki dama nele.
117. Caso voce não tenha feito pontos na rodada anterior, perca a habilidade de entrar no hiperespaco por uma rodada.
118. Só poderá ser feita a ligação para o Scooby-Doo, ao atingir o nível 21.
119. Se estiver a bordo do teco-teco 3000, você está imune a pedágios espaciais.
120. Caso você entre no labirinto de Dédalo, você ficará preso em 10 rodadas.
121. caso sua nave for desafiada a um mak'gora o melhor guerreiro de cada nave deve descer no planeta mais proximo e lutar de maos vazias.
122. Desafie as naves da órbita Kameha, caso você ganhe uma batalha, é possível comprar mais um personagem.
123. Caso você encontre o batman espacial, ele lhe dará toda sua riqueza.
124. Se você não ligar o propulsor espacial,o Império lhe fará prisioneiro.
125. Ao avistar os marcianos, use a arma supersônica.
126. Caso tenha duvida de que inimigo atacar, leia o TODO.txt.
127. Quando você está com fome, automaticamente aparecerá um drive-thru.
128. No estágio das sombras o jogador poderá evocar a Metaltex e  a Bladeliner para enfrentar o terrível Goldar.
129. No caso de algum combatente ferido, va para a upa e fique 239 horas esperando.
130. Se o inimigo estiver fugindo utilize o Colisor de Hádrons.
131. Se você entrar no buraco negro numero 32, encontrará o monstro do lago Nass.
132. Caso você compre um Space Lanche Feliz na SpaceDonald's, você ganhará uma miniatura do do Chewbacca.
133. Se a palavra Whyegdhhwclnvnpvei for falada de tras para frente, o jogo termina.
134. Se seus amigos mafiarem com você , escolha o número deles da chamada
135. Se o Galactus destruir a sua nave, volte para a dimensão gama.
136. Snipers em Marte são permitidos.
137. Se o Thanos aparecer com a manopla, segurem o Petter Quill.
138. Se o inimigo receber um ataque por trás, então o dano será multiplicado por quatro.
139. Caso você tente conviver em sociedade e batalhar ao mesmo tempo, morrerá.
140. Quando você conseguir 100 pontos de lataria, sua nave ganha um boost de energia que permite que você vá até uma fase bônus que possui o item monitoria louca.
141. Se entrar no buraco negro delta, você será levado para o país das Maravilhas e encontrará o coelho branco que te dará ajuda.
142. Woody pertence a Andy, não tente rouba-lo, pois criatividade vale mais.
143. Se a cauda do charmander apagar então ele morre.
144. Se Voldmort aparecer, chame Harry Potter.
145. Se a temperatura do motor passar de 1000K é necessário aguardar 3 rodadas.
146. Se seguir as dicas do mestre acerca das provas, passará com êxito por todas as fases do jogo.
147. Caso você leia um livro de Stephen Hawking, você ganhará 114 atributos de sabedoria universal.
148. Quando ver o capitão diga "Akernaak".
149. Olhar o Universo te enche de determinação.
150. Quando estiver preocupado pule num pé só.
151. Se precisar de ajuda chame a Hulkbuster.
152. Ao comer o cogumelo colorido você irá ganhar +20 de XP.
153. Se o inimigo usa sabre de luz, ativar sabre de luz, senão, use arma laser.
154. Para derrotar o inimigo, use um Shidore.
155. Caso tenha prisão de ventre, chame um Cocôach.
156. Quando tudo parecer estar dando errado, olhe para as estrelas e dê um sorriso.
157. Se não souber o que fazer ou para aonde ir, chame o Capitão América.
158. Use git commit para ativar o escudo
159. Você não pode voar por mais de 3 minutos.
160. Caso encontre um Vulcano em sua jornada jogue uma partida de pedra, papel, tesoura, lagarto, Spock com ele.
161. Para andar use as pernas.
162. Para comer use a boca.
163. So durma quando acabar a batalha.
164. Quando acordar é necessário trocar de roupa, caso contrário perderá o jogo.
165. Ao trocar de roupa escolha sua arma para combater os orcs.
166. Para virar domador de fogo coma uma pimenta.
167. Se tiver problemas com Firebenders, chamar o avatar.
168. Você acabou de pegar um atalho para passar mais rapidamente de fase,entrando no inexplorado mundo do horizonte de eventos aonde tudo - ou nada - pode acontecer. Muito cuidado para não viajar para a dimensão das memórias inacessíveis.
169. A vida nao importa o quantas vezes voce cai, mas sim quantas vezes voce apanha e levanta para a luta.
170. Para sobreviver procure tochas ao seu redor.
171. Se encontrar um demonio, chame os irmaos Winchester. 
172. Termine o Percurso de Kessel em menos de 12 Parsecs e ganhe pontos de maestria.
173. Para voar, se jogue.
174. Caso ganhe uma partida contra um Vulcano, seu escudo ganha +150 de armadura.
175. Caso voce encontre o Demogorgon, procure a Eleven.
176. se voce achar o greedo voce ganha +15 de XP
177. Domine os 4 elementos para ativar o modo Avatar.
178. Se ver um orc no alcance de 30 metros deite e role para que ele não o veja.
179. Se encontrar o elfo perdido, jogue uma partida de xadrez contra ele.
180. 1986 te espera, entre na caverna de dark.
181. Concentre seu chakra para poder fazer jutso de invoação.
182. O ano e 2019, mate o paciente zero do covid 19.
183. Nao usar luvas controles contra orboloides.
184. Voce tem que pegar o xp para ganhar o bonus ataque.
185. Coma legumes todos os dias.
186. Pra subir de nivel, coma pure.
187. Se voce ficar com sono e tomar o energetico RedBull, recomece o jogo.
188. Só vire pirata se o Capitão usar um chapéu de palha.
189. Se voce assistiu senhor dos aneis, agora voce vira gandalf o branco. Obs: lembre-se voce estara sempre sem mana.
190. Coma o cogumelo em cima da mesa para encolher.
191. Use mascara para ganhar xp.
192. Derrote o grande mago hacker para desbloquear o supercomputador.
193. Caso encontre sua versao de outro espaço tempo, tome cuidado com a psicose paradoxal.
194. Caso encontre uma barraca, use para dormir e salvar o jogo.
195. Ganhe um escudo ao acertar seu oponente de perto.
196. Use o comando diff para ter asas de dragao.
197. Se o goku tiver dificuldades ele pinta o cabelo.
198. Cada vez que voce alcançar 100 XP, ganhara escudo extra.
199. Quando acabar a gasolina fale Ipiranga 3 vezes que um posto de reabastecimento aparece.
200. Quando o sol se por, aproveite para descansar na praia.
201. Se mergulhar, não vôe de avião nas próximas 48h.
